［突發］大老山隧道有七至八架狗車

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！